[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人（97） 一

新PO LM

唉又要考試

太沒意思

關唔關你事

btw 唔好爆出嚟得唔得

叫下春先
春春春春春春春春春春春

我都要仔呀呀呀呀呀呀呀

咁你直接自貼 thx

呢條友嘅相 姿勢 都好好笑

禾刀系......完全唔知咩事

仲有啲咩姿勢

咁佢前一句講完唔得 下一句話我廿年後都係咁
咁唔係話我係咩

ok

得啦得啦
好滿意

依家先睇到S1EP8

係 好攰

聽講你自己...

我冇嬲

唔叫

有冇第3個既ig

sickball！

終於睇完S1
Cersei我屌你老母臭閪

你又知？

You deleted the chats

好惡呀

咁係呀嘛

lm

唔想考試

4

你想我講咩

返工冇嘢做 坐咗成朝 好悶

秋天ok 但冬天我會喪失活動能力

如果對住男朋友扯唔到啫係代表唔夠愛佢?

而家先4月尾 7 8月點算

我秋天出世
人馬座

可惜而家香港冇秋天
直接skip咗秋天 夏天一路熱到十月尾變冬天

我今年生日之後一日要考試......

熱到HiHi

仲未落堂

1分
ps 係同情分

咁係唔好笑

我冇

得你咋嘛

臭炸雞

邊位

遙遠的人

有幾遠

你個窿咁遠

咁真係幾遠
喺西邊

-7分 好爛

正評

諗起 如果你知我係邊個你一定會唔夠膽串我

如果係咁既......應該冇依個人

好多新人

咩樹？

邊到？

傾計啦

傾計都溝-_-

繼續睇GoT！！

joe sun🌞🌞🌞

今朝熱到成身汗 但我已經冇著衫訓

所以我今朝嚇親

菲律賓見過真人，塊面爛過爛地
啲相你睇真啲，兩邊面好多瘡都未執得走

我弱智㗎嘛～～

我老公

boss bottled intense
dg light blue 女裝

韓女士又贏～

我比朋友話係開完房果陣味

我未出聲...？

開始痴線

120萬lIke

真誇張

我個fd

圖定老母

人地直架

直都可以有圖

可惜直男

想知邊啲

係 睇緊

我本身都想試下issey嗰隻白色 唔知咩味呢

幫我打丁

點呀？

岩牙 利申識得自己去廁所